1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
   В Javascript всі об'єкти мають властивість Prototype, якою можуть поєднуватися з іншими об'єктами по ланцюжку. Це і є прототипне наслідування.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
   У конструкторі класу-нащадка для його перевизначення потрібно викликати super() перед використанням this.
